眼力大考驗

找重點

你既重點可能唔同我既重點,
所以FAIL